---
layout: post
title: "#05 Maratón Linuxero I: KDE España"
date: 2017-09-03
categories: Podcast
youtube:
  id: Yv90j2HVg1Q
  start: 16651
podcast:
  audio: https://archive.org/download/MaratonLinuxero5KDEEspana/Marat%C3%B3n%20Linuxero%205%20KDE%20Espa%C3%B1a
tags: [audio, podcast, directo]
---
La 5ª hora fue para KDE España.

Asistentes:
* Ruben Gómez Antolí: Miembro de KDE España
* Baltasar Ortega (@baltolkien): Secretario de KDE España y creador y editor del presente blog
* Albert Astals (@tsdgeos): Ex-presidente de KDE España, ex-miembro de la junta de KDE e.V.
* Aleix Pol (@AleixPol): Ex-presidente de KDE España y vicepresidente de KDE e.V.

Temas tratados:
* La visión de KDE y Plasma
* Otras visiones de proyectos de KDE
* Partes de KDE
* Falkon, antes Qupzilla, nuevo proyecto KDE
* Resumen KDE y colaboración
* Distros con Plasma y colaboración
* Otras novedades

Aquí tienes la emisión en YouTube:

{% include youtubePlayer.html %}

Y aquí el audio extraído:

{% include audioPlayer.html %}

Si quieres **contactar** con nosotros, puedes hacerlo de las siguientes formas:
